沙田新城市不如改名做支那市啦

全部都係支那人

屯

屌 啲死蝗蟲嗰喼轆撚到人唔撚柒識道歉㗎

你去過上水未？

上水本身都大陸妹境內

直接踢鳩佢哋喼啦
平時行莎莎果條路 屌你老母啲喼多撚到呢

係新城市講廣東話比人啤

反智到

香港淪陷

造就好多化妝品女sales 發達，閑閑地都帶只daytona，個樣越來越串，根本唔理講白話的本地人，本地人自己睇完去埋單，人地only care 大掃貨的內地人。

上水廣場d 唇膏sales，化妝品店員，揾到食呢幾年。

又有連登仔話沙田好過將軍澳同屯門既

我留意到啲支那北方女人特別鐘意著超長boot

而家借錢咁易
戴地通拿代表咩

唔景氣隻錶仲係度先算

呢d咪少數人既利益建築係整個社區既人既唔方便之上

踢尻佢喼啦洗鬼同佢客氣

將軍澳遠離邊境已經無得輸

屌 岩岩我係新城市
同你講同一樣既野

支針吉到邊區 邊區先出黎話痛

越吉越落架啦

痴撚線 化妝品個邊全部俾錢排長龍

唔止沙田, 周圍都係d 支那人拉喼買日用品
埋到收銀機又搞呢樣搞嗰樣
吊佢老母

每次去沙田都唔想行經果度

屯門先係 新墟食撚左屎

大陸人入到長洲買藥

第三新北京市

日日收工經過屯門市中心M記都踢
依家收工返緊去

你做一個月工資，都唔夠人地拉一次gip 揾咁多。

屌 成條東鐡綫都俾支那人入侵左架啦

我都覺 最慘係唔理高矮肥瘦都鐘意著，屌你老母，啲大山婆又肥又樣衰都敢著

睇來都要啦！

係旺角行過成日踢，班蝗一係若無其事一係啤撚住我

上水成條火車線先恐怖呀屌你老母

沙田好好住㗎

屯門都係，都痴撚線市中心

之前行新城市隔離個商場 真係估唔到可以成條路真係藥房

好撚正

香港改做支那市仲好啦 禾地中国人就是強，，

明明想脫離中國，但自己係心入面割地俾支那係乜野心態？

諗住去買鞋都買唔撚到
好撚多蝗屌你老母

係新城市我哋先係異類呀清

夠屯市中心？

元朗都係

上次搭火車去到沙田
突然一堆支那人落左車
本來諗住去到大圍九龍塘先會少返啲人

痴L線
成個場都係支那人

我起沙田番過幾份零售，唔識講支那話會比mk大學生同事恥笑⋯

佢地平時都成日用支那話吹水同玩，仲好撚自豪

而家成條火車沿線佔左八成都係蝗

香港四害:
蝗蟲 廢老 南亞 藍絲

行過沙田火車垃

見到啲蝗蟲拖住個gap 跑嚟跑去

真係成日衝動想一腳踢落去

好撚憎搭東鐵綫 但要返學冇計 搭巴士朝早又會塞車
次次去沙田都好似比人歧視我講廣東話咁 入親d鋪頭都冇人serve 明明我都有買野

旅遊景點

屯門係多 但唔夠天水圍 沙田 上水多

踢喼
有次見到隻支那畜比隻喼kick到仆街膝頭落地起唔撚到身典典吓

成日踢人d喼
又試過踢散佢地堆日用品
唔小心

睇住堆好d野飛係半空
好似入戲院睇戲咁😂

星期六日真多人到
岩岩起新城市行左陣真係氣都抖唔到咁

行兩步停下行兩步停下 塞住哂

女sales，例如fancl嗰d旺鋪一個月塭幾多

屌你老母，人頭湧湧

正仆街

屌 好聲好氣同佢地講唔該借過都唔撚郁

喺都要撞撚佢地先肯郁

仲要睥撚住我 on99

下 邊到無支那人先？
到到都係支那人

有名你叫新城市廣場啦
家陣咪新嘅城市新嘅景象囉
設計者有先見之明
睇透他朝一日必成蝗市

門

屌你老味
上水是香港不可分割的一部分

人工就人工啦 工資
拉乜撚嘢Gip呀柒頭 拖Gip呀傻閪
死返上支那啦 露撚曬底啦 傻尻

作為廿幾年既沙田人 見到成班支那人入侵家園 真係又嬲又無奈 唔通香港既命運就係咁？

住港島東區太古城 表示同情

屯門市廣場一樣

香港依家邊度唔係咁，連普通屋苑入面啲茶餐廳快餐廳，入面都有唔少人係操純正普通話

咩人係概得利益者

試過行過莎莎門口直接直行踩入啲喼

等多一兩星期就消失曬

頭先去又一城都成個商場支那人 屌你老母

岩岩搬抬沙田冇耐 最憎入新城市

你講野呀

東鐵沿線都俾支那佔領哂

上水d蝗多撚過深圳呀屌你

真係咁
佢哋慣咗要𨳒先得

而家喺新城市外面啲偏僻位等fd
凍到仆街
本身想岀旺角
但一諗起旺角重多人就不了
病左又唔想去太遠
商場周圍大陸人
又迫
黎親都覺得好辛苦

Sales、地產商、附近有樓業主

上水商場同舊墟仲恐怖

喺啲巷等咪得

年初一至三

年三十已經少

次次都見到大陸人拖住大喼過唔到部三腳閘機，好撚好笑。

少幾耐

轆到我 我一野落當波咁轟落去
之後多數都係聽到「不好意思不好意思」
班蝗根本係欺善怕惡

行申180做開gym

靚女gip就另計

唔係個個都搵咁少，你返埋啲低產工靠走水貨幫補就話姐

新年前區區都多啦 得沙田？

12小時

只你老母咩支那人

以前笑鳩天水圍

沙田，尖沙咀，無一幸免

咁上水叫咩好

戇鳩
新城市搞成咁唔係第一日嘅事啦
咁你話我聽可以點啦？

以前上水淪陷冇人出聲, 宜家周圍都係蝗先屌. 有咩用? 香港人最叻事不關己, 睇人仆街最開心.
個陣垃圾政府話起個新田購物城解決人流, 個購物城係咪收撚左皮? 蝗蟲有增無減

有冇人知馬𩣑山有冇nike專門店
新城市旺角真係迫唔到去
我唔信馬𩣑山都咁多蝗
屌你老母香港人反而要搵地方買野
還我香港

而家先周圍問點算

頭先去新城市mirabell，串到仆街

我成日唔明，支那人全民退咗休唔撚駛返工？星期一至日X365都消費

話唔定佢果份工就係黎買野
就好似你唔會問JR 民國等人點解唔使番工時刻上連登一樣

靠走私逃稅揾食

自從人仔升值返之後, 12月開始就多左班大陸人落黎掃貨

新城市最撚痴線一定係係一田行返過去新城市果段路 屌你老母一個空位都冇 全部都係人頭

一樣有蝗蟲酒店喎

飛田飛地

啲雞搽定層炸粉準備落滾油 變炸雞

你以為啦
sasa呢啲奸商見生意好咪加target
有得賺都唔係員工賺

沙田新城市淪陷好似都好多年既事啦

可以去下馬鞍山新港城 都有幾間運動鋪 同埋人流都少過新城市
不過馬鞍山都有啲大陸小朋友講純正北京腔
始終馬鞍山都有好多公屋地方
聽到佢地著住校服講著普通話就想一野轟落去
呢度香港嚟咖

細細個好鍾意同屋企人去新城市
咩都可以行一餐
而家出親去都嬲住走
見到啲仆街蝗同死人喼就想行上7樓倒漒水落去
成長嘅地方俾啲生番侵佔但又無嘢做到

呢樣真，大陸狗永遠特別慢

上水重勁啦, 下午一出火車站 八成都係大陸客. 上水廣場九成都係.
依家反而係家庭客多, 一周一行果種. 成班土豪係咁買野.
呢期辦年貨, 我諗重多人.
上水唔似上水, 同大陸冇分別.

你有無黎過海港城先

馬鞍山都有好多支那中小學生
開始淪陷
係大學轉車成日聽到想打柒佢地

夜晚八九點都係好多

其實香港邊到都好多腥港人

啱啱係新墟有隻蝗見住我經過都吐啖落地 正係睥佢一眼就走左 後悔無舉中指

多人多gip到

叫「契丹支那城」！

見過放學時間係烏溪沙站落車
應該係有錢支那人

今日啱啱去完
啲gip多到行都行唔倒
好掛住以前既新城市

沙田係無論平日定放假都8成大陸人
星期六日係多到覺得佢地已經唔係人 係路障

係屯門見過隻蝗拉喼上電梯炒車，企係佢隔離食花生

支那賤畜

屌 住沙田真係慘過食屎

巷好少位坐
病緊好攰

頭先行過屯門 元朗都係咁
成個商場都係喼打開曬係地

岩岩行過全部都係支那人

天水圍夠係啦 商場星期六日萬零 屈臣氏 藥房個d逼滿哂 真正附近既街坊就無奈要同佢地爭位行

我一下屌柒佢地佢地就會死狗咁隊bu次隊bu次

高鐵通車後仲多人啊

要多謝689，777成功爭取

不嬲有踢

工資
糧就糧
人工就人工

係要講蝗語

已block

好想去行下伸展下腰骨打下拳踢下波

忽佢啦，西緊你寶貴時間喎

有冇咁多野買呀屌你老母

以前都仲可以上電梯行4樓咁過
依家個度開埋屈人寺
屌 開gip陣

住沙田 但已經好耐無行新城市
太多支那人行 逼到死

其實中文本身用字可以好文雅清晰，但唔知點解大陸啲中文怪怪地

沙田人表示好無奈 好討厭 好憎星期六既沙田

係時候停止了

都唔只沙田係

其實佢地呢種生活態度好似冇一日安逸過咁，成世人都好似走難咁生活（做乜黎買生活用品，仲要必選外國入口貨，大家心照啦），黎到又同返自己人迫，乜呢種生活方式真係安樂架咩，乜中國人直係覺得中國強大咗咩吓？

成條東鐵都係囉好無
紅磡上車已經變左和諧號
成地垃圾 有次見到金黃色水瓶

無啦無啦

遲下落埋金鐘
D港豬離地中產終於可以共享支那人榮耀

呢排行親沙廣都多喼到仆街

你咩外國國籍咁能把閉，香港人都畀你話9晒。

自卑到覺得人哋會啤你………唔駛吧，香港人香港主場你怕咩

你估閣下咁弱智得自卑先覺人啤你

沙田樓都唔知幾撚好炒

腥港豬最鍾意炒樓架嘛 有得抄就係好地方

沙田係世界級城鎮 Sha Tin Number One

咁多動物出現 , 炒樓賺, 炒舖又賺

係沙田番工 真係好撚多支那人

新城市開哂boutique，書局同反斗城開到咁撚細間
嘢食唔係特別好食，又貴貴哋
真係垃圾商場嚟

講到咁撚不滿
班港豬咪又係響高登開個post圍爐玩幾日算數
下年繼續

只

好掛住以前仲係紅磚，有噴水池，有報紙檔嗰個新城市廣場

往事只能回味

痴線！多自由行都仆街

有名你叫蝗蟲

前日去過上水 一出火車站多人到 大人細路學生哥都係講普通話

住沙田區
近年好少去
除左就老母唔去咁遠食飯
全個商場舖頭都係for蝗行同勁多蝗

支那日日鳩叫淘寶幾好 又乜柒唔洗買餸可以有人送出門

但日日死落黎買完拖返去支那

現身處屯市 根本郁唔到

一人一喼
留係屋企唔敢出去

今日星期日想係火車站果頭搵野食 結果身邊唔係賓賓就大陸人 想食個譚仔老麥都入唔到去 勁嬲